人係無咁易死，唔該下次制服刀手要落力啲

唔好再做阻膠

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

1

阻交同狗係同level敵人